越南河內36酒吧街

可唔可以帶啲啤酒妹番酒店
嗌左啤酒坐係度

pish

係咪同佢講bom bom ok?

no photo no talk

白衫正